其實做鹿鹿嘉靖嘅男友都幾爽。。。

生日同情人節同一日
可以慳番筆

做蔥蔥條仔可以食軟飯仲爽

condom錢都慳好多TIM
因為出面俾人屌到厭
唔洗俾你屌

靠佢養你一世都得喇
開個台輕輕鬆鬆搵幾皮野

我同我女友日日都係情人節

係‧‧‧有得免費睇相‧‧‧